\vbox{
    \ifmini

        \section*{Der unbekannte Soldat \index{Der unbekannte Soldat}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{e C D e | C D e H\spt} | e C e C | e C D}
        \chorus{G | C D | e D(H\spt) G D(e)}

        \begin{enumerate}
            \item Gebt ihm jeden | Deutscher | Franzose
            \item Feindlich | Moslem | Kämpfte für die Freiheit
            \item Adel | Minister | Kinder
        \end{enumerate}
    \fi
}